鄭中基絕對係《美女廚房》靈魂

新一輯《美女廚房》已經播咗幾集，而最近兩集開始走上軌道，蕭正楠「龜縮（歸縮的食字）」等笑料開始爆出，但仍然得不到觀眾歡心，有網民表示呢兩輯既反應有如此大反差，最主要因係缺少咗「暴龍哥」鄭中基呢位靈魂人物。

如果話鄭中基係《美食廚房》嘅靈魂人物，相信無咩人會唔同意！佢試菜嘅時候表情豐富，而且為人直腸直吐，敢於大膽亂噏，難食就直接話難食，唔會扮野造作。

另外，暴龍哥真性情嘅演出深受觀眾喜愛，而且佢堅玩得嚟又唔顧形象，當佢同成班嘉賓、粥粉麵飯、參賽者打成一片嘅時候，節目輕鬆好玩嘅氣氛就出晒嚟，基本上佢唔使開口講嘢，係畫面出現幾秒已經充滿喜劇感。而且，佢同其餘兩位拍擋主持人於節目開拍前已有一定認識，建立了一定默契方面，一Roll機就識得自動波分工，鄭中基負責亂噏搞笑帶動氣氛、方力申負責講少少鹹多多趣的評語、梁漢文負責嘔，三個聚埋一齊就產生咗好多意想不到嘅爆笑效果。

梁漢文負責嘔

明明都無嘔幾次 癡線

梁漢文每次都真係有擺入口食
食完唔得再嘔 好盡責
好過依家班主持見到唔對路就試都唔試

呢句真

而家嗰三隻垃圾好心收皮啦

阿kit先係

依加全新嘅美女廚房有龜頭bob 聽到個把死人鳩聲已經想熄電視

請個班女藝員又假膠 唔記得邊撚個用菜刀炒餸

負責嘔

好慘 做咗兩輯都剩係記得佢負責嘔

一集都冇睇過。。

反而去睇返youtube舊美女廚房

鄭中基絕對係《美女廚房》靈魂

老老豆豆 我都淨係記得梁炳嘔